{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 바다를품은스파펜션(애견동반) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を正確に守っていただき、客室と周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。 直火方式の料理や個人的に用意した炊事道具は使用が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 スパとジェットバスの利用時間は入室から午後11時までで、滑りに注意してください。 個別または共同炭火バーベキューが利用でき、バーベキューの使用時間は入室から23時までです。 炭とグリルの費用は2名様30,000ウォンで、個別ザイグルバーベキューは客室外でご利用いただけます。料金は2名様1台当たり20,000ウォンです。 客室ではIPTVとWi-Fiが使用でき、全客室で愛犬を同伴できますが、一部の犬種は入室できません。 ペット連れの場合、追加料金が発生し、ペットスパはご利用いただけません。 駐車はペンション内にあり、ルーフトップ屋上展望台と周辺観光地もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は制限されていますか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守っていただき、客室と周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットバスの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパとジェットバスの利用時間は入室から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "個別または共同炭火バーベキューが利用でき、バーベキューの使用時間は入室から23時までです。"
        },
        {
            "question": "犬を連れて宿泊できますか？",
            "answer": "全客室で愛犬を同伴できますが、一部の犬種は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、追加料金が発生し、ペットスパはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内にあり、ルーフトップ屋上展望台と周辺観光地もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 473
    }
}